[急尋]旺角去荃灣小巴 漏左黑色YSL cardholder

岩岩淩晨一點左右係旺角搭紅van番荃灣 葵芳落車但漏左個黑色YSL cardholder 我坐係單人位第一個 有冇好心人執到可以比番我 薄酬!!感謝感謝!!

哦 原來係你 sor 我嚟手掉左

係維多利亞海中心

幫推